{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012698",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 샵 부티크"
    },
    "text": "慶州ショップではチェックインの後、到着5分前にお電話いただければ、早めの入室が可能だという案内があります。 計19室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 慶州のホットプレイスである雁鴨池は車で7分の距離にあり、ファンリダンキルは車で10分の距離です。 また、慶州市外バスターミナルと慶州駅は車で15分の距離に位置しています。 チェックポイントとしては入室予約後、到着5分前に電話をすれば早い入室が可能で、すべての客室でWi-Fiが使用でき、客室内にはPCと浴槽が完備されています。 また、シートは毎時間チェックして交換し、清潔な状態に保ちます。 必要なものはできるだけ気を使って提供しています。 基本規定としては、オンシーズンや特定日、祝日には入室時間が変更されることがあり、ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 訪問者のレビューによると、宿はきれいで静かで、スタッフも親切です。 ほとんどの部屋は大きく、トイレも広く、スパ バスタブも備えています。 価格対比で見ると品質が高くて積極的に推薦するという意見が多いです。 ただ、位置はやや曖昧だという意見もあります。 慶州に泊まる旅行客のためにおすすめのきれいで良い宿であり、コンビニで飲み物を購入して行った方が良いと助言し、エレベーターがないため荷物が重い方には不便かもしれないと言及しました。 しかし、一般的な宿で大きな問題はありませんでした。 スパムは少し残念だという意見があり、基本的なアイテムの中でiPhone充電器は交換が必要だと思われます。 宿は新築建物で特典が多いです。 提供される特典としては、すべての客室には新しいシステムのエアコンが設置されており、70インチスマートテレビとネットフリックス(個人アカウント)が提供されます。 また、各客室には一体型パソコンと超高速Wi-Fiが設置されています。 宿泊施設はデザインが独特で、高級ホテルの寝具(高級メモリーフォーム)が提供されます。 また、全客室は消毒防疫が施されており、安心の宿で、2人用の浴槽とスパワールプールが設置されています。 また、それぞれの客室には最新式の一体型ウォシュレットも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの後に早めの入室が可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン後に到着の5分前にお電話いただければ早めの入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は何言語で案内されますか？",
            "answer": "様々な言語で案内いたしますが、韓国語を含む言語があります。"
        },
        {
            "question": "慶州の有名な観光地はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "慶州のホットプレイスである雁鴨池は車で7分、ファンリダンキルは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "慶州市外バスターミナルと慶州駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "慶州市外バスターミナルと慶州駅は車で15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室後はWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはPCと浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "シーツの交換はどのように行われますか？",
            "answer": "シーツは毎時間チェックして交換し、清潔な状態に保たれます。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には入室時間が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には入室時間が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿はきれいで静かで、スタッフも親切です。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋の設備はどうですか？",
            "answer": "ほとんどの部屋は広く、トイレも広く、スパバスタブも備えています。"
        },
        {
            "question": "宿は何におすすめですか？",
            "answer": "価格対比で見ると品質が高くて、積極的におすすめできます。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "宿の位置はやや曖昧ですが、慶州に泊まる旅行客にとってはおすすめのきれいで良い宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の欠点はありますか？",
            "answer": "一般的な宿で大きな問題はありませんが、エレベーターがないため荷物が重い方には不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿の提供する特典は何ですか？",
            "answer": "宿の特典としては、新しいシステムのエアコン、70インチスマートテレビとネットフリックス(個人アカウント)、一体型パソコンと超高速Wi-Fi、高級な寝具、浴槽とスパワールプール、一体型ウォシュレットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 683,
        "QA": 570
    }
}